「金錢足球萬歲」布力般流浪 對 利物浦 ７

Ｓ１５

K8

Keita jeng ar

基達反搶加助攻

樓主慢到

清力子算啦

大清 基達

好勁

唔知做左１００１

呢個Post應該改做Welcome Alisson

健康史獨係勁

基達反搶再轉守為攻真係好正

法賓反而比下去
傳波真係麻麻

撚下啲假利

睇親邊爐啲長傳都唔到

佢個位穩陣最緊要

佢穩穩陣陣算係咁

keita j死人喇

K8 反擔幾好

高普講過
法賓奴未適應利記戰術

摩納哥同利記哲學不同

軒都好穩陣

有無link

Fantasy一定要入佢 狂助攻

怕拎牌啊

邊度睇返黎

倒自己米咁好笑

J左

第一場友賽後訪問

佢話基達就適應晒

法賓奴要時間適應

馬高域勁奧歷治好撚多

點解mkv咁搶得

乜嘢角球戰術

最強左翼後備已在陣中

同啫喱撚左路

基達就真係好fit高普套form
之前高普第一日番黎見到基達開心到

反搶型翼

佢起步超快

佢唯一優點 ...

我暫時數到佢反搶咗4球

其實佢一直都快
不過佢唔跑之嘛

好似跑動多左
定錯覺

Mkv係咪偷左人地本辟邪劍譜練完黎
咁撚勁既屌

馬高域妹住
比jelly Overlap

新10號：馬高域

勤力啲應該好岩廢中

唔知係佢最後一場 定係 最後機會呢
咁勤力搶！

難得可以踢下

不過高普性格應該都唔會點用mkv

再唔表現下 無班落架啦

Mkv係咪翻生

其實先24

布力般係未少換人冇力

季初夠話唔會用啫喱

佢如果一早用佢個腦諗下就好啦
成q日行行企企，係到扮球皇

mkv個上身厚咗好多
肥咗定點

啫喱嗰競爭對手太廢

應該係肥左

換咗大半隊啦

MKV好搶眼

手球

好想睇個傳去mkv嗰邊

robertson 做咩

ＶＡＲ．．．hand ball ar

基達完全係踢緊廢中啲波

基達好撚癲

最已陣

好撚假

FT 0-2

基達勁到

官宣未

人地幫我地宣布先

係
祖阿倫點好表現法都898

兩大邊緣人有好表現

j埋官宣就落街買個老麥早餐食

想睇mkv 同keita今場啲數據

基達真係好撚夾

mkv 係咪翻生

佢仲好鍾意用小腿力挑高個波比高難度直線

大師兄>>>>>>>>>>力子/slk
ox傷一季，大師兄點都要留

羅馬官宣

仲可以解放史毒

啲推前再比波

頭先邊爐有球控住波係中場一個轉身靚到

今場無基達應該妹到90分鐘 0比0完場

mkv 好似無咩朋友
感覺場波基達比大師兄 無比波mkv
係咪大家膚色問題

羅馬同瑞士都搶先過利 宣布

lorven

會唔會打大交

上半場前線廢到
仲要爭波踢 冇默契

可能比車hijack

上半場條前線全躝
俾隊友揀返1-2個走

力子真係

認真正選應該點排
會唔會有驚喜

上半場條前線全躝 俾隊長揀返1-2個走

前面3個就梗咗
係中場啫

第1場 中場我估出米基邊

前面會唔會都有得變下

點解張圖咁假咁

因為係假既

神軒 邊爐 會唔會同場

因為真係假

高普信拉蘭拿多D

呢場打完 下場幾時踢

軒基啦 應該

23/7 0405 vs BVB

馬鳩域都好左 奧力子條撚樣咁ge身型同速度踢閪波

On9 time

軒第2場先回歸

冇腦

咁遲

SSN好可信

10點波 正

開季中場應該出神軒基達同 沙基利/啦?

Wa 0405
有冇人知北上有冇得睇呢場波

5點訓

沙屁綿幾時返

tmr

你遮少左個日期

沙文好似聽日返利做體測睇下可唔可以去美國？ 棉就唔知

屌 宣未呀 得返1陣訓

特登嘅

你連人講緊咩都唔知

笑緊有人早幾日信Sky話無bid 唔信其他喉舌/英媒報利出價bid

done

真係5點 屌你 訓教

對上一個咁有技術既中場係邊個
lalala唔計

P走d粒粒啦

官宣了了

done deal

Full breakdown of Alisson deal. LFC will pay guaranteed £56 million. £53.8m to Roma with a further £9 million in add-ons based on Premier League and European success.
Alisson’s first club in Brazil, Internacional, received £2.2 million from the transfer.

射得出了！

Klopp on Alisson: "At one point in the last few weeks it came up, the opportunity to sign one of the world’s best goalkeepers - then it’s not a long thought, to be honest, it’s only that you need to have a little talk with the owners! They were quite excited, so we did it." @LFC

終於射了

頭先睇 開季第一場唔會有軒達臣同老虎
所以 係米/啦，基，邊

鋓

點解咁似改圖

Woo, 真係完場就公佈

Dominic King
‏
認証済みアカウント

@DominicKing_DM
フォロー中 @DominicKing_DMさんをフォローしています
その他
So Alisson Becker is officially now a Liverpool player. Deal is worth £65m (£56m guaranteed).
There will be no more signings now. All those who have been talking/asking about Nabil Fekir - it is not happening and hasn’t been since June 8 🔴

官網搵落嚟

Alisson on Salah sending him a message: “Yesterday, he sent me a message saying: ‘Hey, what are you waiting for?’ As the negotiations were at an advanced stage, I replied to him straight away saying: ‘Calm down, I’m on my way!’

大家睇下ig動態

因為最強十號已經出現,馬仔

#LFC sign Alisson from #ASRoma on a six-year deal for £65m inclusive of add-ons - a world record fee for a goalkeeper.

Guaranteed £56m, of which £2.2m goes to Internacional.

£9m in extras dependent on UCL qualification, winning the Premier League, winning a European trophy.

Chris Bascombe
‏
認証済みアカウント

@_ChrisBascombe
フォロー中 @_ChrisBascombeさんをフォローしています
その他
LFC also close to selling Danny Ward to Leicester for £12.5m, with a further 20 percent of any future sale.

有冇人可以介紹下Alisson點解成面紅印

幾時換埋燦美爾大仆街

巴西幫復興

fsg又然 60m唔洗買到

賣埋米同ward 艾利臣叫做40m英鎊姐 咁會唔會好過d

利仲有幾班人未賣 奧力子 馬鳩 ings 賣完又有錢落袋

趕時間啊成班利等緊射出
唯有原圖直出啦

Alisson 🔴

• 37 games
• 107 saves
• 80.1% save success rate
• 17 clean sheets

The most expensive goalkeeper in the world. 🤑

Thank you Agent Firmino

Alisson is a huge statement of intent from Liverpool and takes their spending for this window to £174.45million on the back of deals for Naby Keita, Fabinho and Xherdan Shaqiri, writes @DominicKing_DM

做乜撚野

邊爐又係佢 暗瘡佬又係佢

Alisson on Salah sending him a message: “Yesterday, he sent me a message saying: ‘Hey, what are you waiting for?’ As the negotiations were at an advanced stage, I replied to him straight away saying: ‘Calm down, I’m on my way!’

水貨

salah有份

官方！！！

讓返件一號出黎啦屌

佢好似世界盃果排已經成面紅粒粒

CLS

快撚d換埋條掠屌龍門教練 唔想alisson比人教壞

Jurgen Klopp speaking after tonight's game on Alisson.

“There was a world-class goalkeeper on the market, and the club gave us the opportunity to sign him – simple as that!" #LFC

咁佢職業生涯真係玩完 大賽出醜 被棄用 number都要讓埋出黎

真係嬴到比夠20m add on又點話

真利

叫人做呢個動作條友做乜撚野呀

換龍門教練啊

好想有生之年見到利拎英超

終於射得出

原來成班新加盟都係癲架

At one point in the last few weeks it came up, the opportunity to sign one of the world’s best goalkeepers.

“Then it’s not a long thought, to be honest, it’s only that you need to have a little talk with the owners! They were quite excited, so we did it.

“I think it’s something we have to do. He has nothing to do with the price, we have nothing to do with the price, it’s the market, that’s how it is and we will not think a lot about it.

“It shows the value of goalkeepers, of course, in this moment.

“It will happen a lot in the next few weeks I guess and that’s it, so we are really happy to have him here now.

“His English is surprisingly good and he is a real personality.”

少啲語言障礙good

The atmosphere generated inside Anfield on the night Liverpool beat AS Roma in their Champions League semi-final played a part in convincing Alisson Becker to join the club this summer, writes @__ChrisShaw

Alisson: “Yes, in part it did influence the decision. When you make an important decision like this it’s not just a decision to change clubs, it practically changes your entire life, my family’s life, my wife, my daughter.”

Alisson: “That game definitely did have an influence but I also watched other games. I’ve seen other games where I could see the way Klopp had the team playing. That has made me really excited to be part of this group.”

Danny Ward is set to sign for Leicester City after #LFC agreed a fee of £12.5million. #LFC have also negotiated a 20% sell-on clause. (@JamesPearceEcho)

希望佢會多啲提場 龍門提場好重要

斯巴達

Alisson: “Apart from the fact that the club is massive, the players that have come through here & the titles won, hopefully I can play a part in the history being created, win titles & be a part of the project that has been developed here so we can see Liverpool rise once again.

個攝影師真心正
次次都指導到咁既pose

坐左成季 去第隊希望佢都打得起 對我地就唔好啦

Next year is ...

打得起50M去皇疤拜鏝，又袋10M

收到12.5都好
雖然好想睇ward

隻手套寫住ab1
唔通model

突破盲腸

私伙羅馬手套啫

Alisson has signed a six-year deal at Anfield and becomes the most expensive goalkeeper in history by doing so, writes @neiljonesgoal

The Italians' initial asking price of £90m, quoted to Liverpool back in January, was seen as excessive but it was made clear in the past month that the Serie A club would settle for a deal closer to £75m, and that the player was keen on a move to Merseyside

paul joyce
‏

@_pauljoyce
フォロー中 @_pauljoyceさんをフォローしています
その他
Alisson fee: Liverpool will pay £56m guaranteed (£53.8m to Roma and £2.2m to Internacional) plus £9m in add ons, dependant on CL qualification, CL, PL and EL wins.
Liverpool feared the fee would be £90m in May and £75m in June.

嗚呀正呀屌你 終於簽左big name keeper

膠化

個樣一時好有霸氣 一時鳩鳩下

大家follow埋佢老婆未

高Xs 好多

笑到仆街

正正常常咪幾型
個攝影師係要玩9佢

原來沙拿都頂唔順卡膠

轉會已完
應該10號位/龍門 2選1左

Nike唔知會唔會比對新既佢 如果轉左號碼
一係model轉13號 正式做替補

大撚把

選龍好過選飛機亞
唔買龍遲早關公災難

聽朝會唔會開到新post

看圖說故事
Cam man:你對我地而家個1號有咩睇法
Allison: 1號？
Allison:
Allison:

繼承連拿件25號

Maybe 13

唔訓等官宣，捱左2日終於訓得

James Pearce
‏
認証済みアカウント

@JamesPearceEcho
フォロー中 @JamesPearceEchoさんをフォローしています
その他
Klopp: "We have everything we need for the next season because I don’t think we will do anything more [in the market]." #LFC

沙狗 基達 法賓 艾利臣 呢個操作比80

都未做sell果part

Alisson算唔算係 if you can beat them join them

早排先話唔會買龍
9成想撳價

下季只係希望老虎打番
歐聯決賽到世界盃決賽呢個月既表現就夠

We got keita, Fabinho, shaqiri and alisson
But we sold....

Fabinho: “Kylian Mbappe sent me a text message congratulating me on going to Liverpool.”

Interview by @_ChrisBascombe

Fabinho: “He has already said for the next season he will remain at PSG, but I will try slowly to convince him to come to Liverpool.” 👀😂

Fabinho: “When I became aware of Liverpool’s interest I was very excited. I tried to focus on the end of the season with Monaco, but when you are aware a club of Liverpool’s dimension is interested in your services, obviously it touches you.”

Fabinho: “I watched and followed Liverpool last season because the way they played was very exciting – their quick transitions, the counter-attacking, the way they played from the defence to the opposition net, it was fantastic to watch. We have to carry on that way this season.”

直接駁落salah oh mane mane....

ali好cute

Klopp: “I saw him today for the first time live and in colour at Melwood. We've had talks over the last few days and that's good.“

Klopp: ”We didn't sign him because he is good looking and a nice fella and his English is good and all that stuff - we signed him obviously because he is a world-class goalkeeper.”

Klopp: “We are really happy that the club gave us the opportunity to do so.”

咁貴買返黎要影夠本

識英文

Model再見 好行唔送

「我要著1號」

有冇人知詳情

明奴翻譯員

全世界都頂米卡唔順

比daddy tune下法賓奴肯定好店

基達更加唔洗講 前場逼搶好撚勁 加埋明奴 搶到人地後防仆街

屌你老母正呀 唔撚洗睇膠龍啦

Alisson is the final signing of the summer transfer window for Liverpool. The Nabil Fekir deal is not happening & hasn't been happening since the 8th of June. [@DominicKing_DM] #LFC

佢唔keep 住派膠，點會咁快搞掂呢單交易
不過對佢都係好事，Alisson唔黎，佢要做Ward 後備咪仲肉酸

艾利臣 簽約6年 到31歲

型到

里昂主席可以收嗲了

塊面月球表面

想奶佢塊面

終於有個國家隊正選龍門

next year will be our year

睇定定d先啦
當年karius黎到都開心左一陣
點知

簽左真係簽左

我好興奮呀.jpg

認真
其實karius都係膠一場正式比賽
咁都買龍...

一場決賽仲唔夠大鑊
本來一次都仲可以叫做原諒到，但你睇吓場友誼賽.....

人地big4 件件國家隊1號keeper

鏝

絕對唔係一場正式比賽

當年Karius黎邊個expect到佢仲廢過米
睇定d先

金錢足球真係幾好j
今年又有得叫春

絕對唔只一場

當年卡啲球王片都已唔好j
但點估到可以廢成咁

Welcome Becker
Please give us more clean sheet

卡膠黎到既最大貢獻
係迫到米仔1617下半季變左神龍重返歐聯

廢中我屌你老母，攻中呢

LK1/SM22

仲攬卡膠既手足 係愛啊定係責任啊

友誼賽踢到曉飛 > 熱身賽之王 睇定d 唔好j住
友誼賽甩一次轆 >

係基呀 dllm

We have MKV

膠唔膠化都好 而家射左先

Keita勁撚到癲

曼城？

一起身 見到mkv

如果話已經簽夠咁當初就唔會求購Fekir啦 又係買唔到跟住話唔需要

問題唔係技術 係心理質素同判斷 屌佢老母冇咁多場決賽比佢練波呀

羅馬一有錢就即刻去同一哥爭malcom

呢個轉會窗我已經好滿足了

佢地唔洗買龍咩

agger

所以佢打返sub

史獨好撚fit Ings Origi Solanke 應該點處置

10號位點算...唔買邊個頂到...

Keitia, Lallana

賣晒佢啦

估唔到Alisson英文咁好

點都留一個掛 史獨只可以當半個人

得一句
佢interview都冇用英文

唉 好掛住ox

佢接遠射接得差已經唔係一朝一夕嘅事

美中不足係今年簽個幾條友都柒柒地...

一句 好明顯識講

軒神

蘇蘭基會留既

有返啲霸氣係好事 成隊都咁撚斯文

歷查ig講啲野

其實個個都咁會唔會係PR 班人柒多d呢

Alisson彈結他唱利歌片

爭個似樣既攻中同sub 中堅 買到課金

一起身見到登刁

agger 買哂d米卡摩馬奧之後整個10號啦

沙基利 > fekir

丁出血了

老實講換教練仲緊要
ali一陣柒到換番卡做正選就好笑

屌卡

簽埋十號就100分

預佢傷架啦 ings 蘇基 留啦 打後備唔錯架啦

nike贊助佢手套 Ab1係口號黎
不過屌卡唔會1號啦

今次可以丁幾耐

今個轉會窗買唔到攻中一定係遺憾

有冇人已經好驚有人傷
好驚熱身賽已經開始遂個傷晒

終於official

人地四大尖刀
我地有四大肛門

Mk入波

講廢龍膠得一次正式比賽嘅，唔該過翻獌狗post啦

ferik會唔會喊幾晚

似真係唔買十號

好似欺騙人感情咁

怕前3件同keita傷 je
lala hendo 實傷半年ga la

我係佢我會傷心到死

咁又唔會 有世界杯冠軍
下季再打好啲大把隊要啦

成隊防線換撚哂 冇藉口再話防守廢
希望聯賽失少過35球

上季黎講係

On9仲話點解要買龍

我利復興，金錢足球，爽呀

25啦

老實，佢仲可以踢職業足球，已經係一個奇跡

水貨龍 水貨防中 水貨力架

估唔到Karius咁多支持其他隊嘅球迷

買多個中堅先講野啦

Keita好撚勁

只係睇精華佢d killer pass都好準 當然blackburn唔可以作準

Model又要喊

睇精華 有三四下靚傳 但把握得一球

踢踢下波 簽左龍

希望FEKIR

係施緊壓力 唔係真係唔買

仲有vvd

睇完上半場班人, 你會覺得keita 勁到仆街

一早知啦
喺米活分分鐘已經見過

艾利神著幾號牙

屌卡邊受到，一定去左廁所食飯

因為佢，咁度縮既老闆洗世界紀錄買龍

有人訪問屌卡未呀

多數22

S15 k8好似幾夾

大清唔傷就好

希望佢同文尼有化學反應

話哂老友

覺得呢個就係下季主力陣式了
中場前面兩個 Keita / Lallana / Milner / Lomo
防中 Fabinho / Hinson

我地都億萬後防了

如果下季都照失咁多波就可以證明利物浦冇得救

佢走位勁 好似水貨咁
古狗同keita呢類好易夾到

lalala都ok啦

8月9日前唔會傷

可惜s15已經傷到 慢哂

意識仲有 但真係

琴日呢到先有人話mkv熱身賽唔會有份踢
有份踢仲入埋波

alisson d英文咁好既

我利已經買紅了眼

而家慢左仲係鐘意上腳 根本過唔到人

佢其實未差到出都冇得出，後備可以接受

8月尾賣沙拿
馬高域攞到正選

38球20助 攞金球 2年後轉會真馬

老闆係咪比人串親

單單d肥肉

肥可以減

好耐未見過個陣咁完整，前中後都無破綻
諗番起歐霸對多仔果個陣

歐決咁樣輸波太大打擊

打後備渣喎

鋓

有啲唔係好真實

差個十號囉

Thank you mane 👋🏻

賽前話唔明點解s7同古要走

去到邊都比人笑keeper

再咁買 真係無位出啦

欠攻中

如果佢係真心既話，上季一早買q左vvd啦

攬 會變股東

唔夠班就唔出架啦，現實係咁

新keeper已有 幾時有8號波

同問

Hk打緊風？

差個攻中
再賣埋班冗員
廢摩個d躝埋就完美

好攰

中場出齊三個新人又夾得好，打fm都未必得

打返起d箭頭就唔洗啦

Origi Ings Studge Solanke 是旦打起一個都夠做

【法賓奴：我會叫麥巴比加盟！】

新加盟利物浦的巴西中場法賓奴表示，會遊說自己於摩納哥的前隊友麥巴比加盟紅軍：「我轉會利物浦後，麥巴比有給我發過祝賀短訊。我還未恭喜他在世界盃的成就，我下次找他時會叫他來投紅軍！」

邊奴已利化

返左公司果陣

躝啦史獨

原來祖赫特返左曼城

正選11人的確係滿意
但係深度唔夠

Fsg:屌你老母

你一講佢個名我個心就拿左一下，如果佢無傷我地個陣完整到痴線....

我利唔需要Mbappe哩d無品球員

打得起呢幾年就唔洗咁陰公
史獨又冇速又上腳又獨
Ings等賣
力子又拎worst 11
Slk有排浸

4個後備料

無啦

psg玩唔過

Rly?

咪玩啦伍寶 一線球員點會黎

100m 買個33歲回塘阿叔就good deal
65m 買個當打 之前羅馬蝕讓左既龍就金錢足球

咩世界

算啦，今季轉會，除左阿狗簽得快外，都無邊隊好似利咁，簽得咁快同咁燒錢

邊個係回塘叔

YNWA

C7 ar diu

除非鏝痴撚左線
唔係我諗今季轉會費利第一硬

其實都幾睇佳尼點
TAA/GOMES都比唔到信心人

果個33歲係世一

佳尼仲廢

welcome mbappe

比我地世一中堅完封

Why we are a better team without _______

巴西幫(費奴，法賓奴，艾利臣)
都叫重組到

南美人咁like圍爐 玩兄弟足球
多幾件有好處

然後d人話100M賣衫都賺得番
但你隻65M賣唔到波衫架喎

Gomez垃圾黎

我利艾利臣一日都會賣到52萬件波衫

Fsg in

最多叫法賓奴打右閘

條友聽人講 踢右閘評價好好

西文幫漏左屌摩

為左攬軒可以去到幾盡

法賓奴同老母打法差不多
係傳波快D

明奴會唔會唔再理mane

其實今個轉會窗已經夠j到出血架啦
前面三個，新黎兩個+軒，後面都係果四個
正選11人已經好好j

後備仲係差啲

但計返近幾年net spend，利仲係少過阿

係lo,明明拎黎打防中，都要迫9人打閘

下星期三打鏝有沙拿 文尼夾基達 淫賤走位

有冇人知沙狗費奴幾時放完假

差free kick 人選

mkv年年熱身賽都好勁

d反軒狗食屎啦

沙小組出局應該好快，費應該仲有段時間

終於買到！好喜歡他！

仲有熱身賽球王origi

好過上季好多
有米，啦，大師兄，沙短，一個中堅，一個龍，屌摩/taa ，下半季可能仲有張。其實夠人

kent origi mkw 呢三個

邊個開角同罰球都係重點
有vvd係到，要練多d角

瑞士短啊

有正選先算

文依家有基子

英格蘭果招幾屈，傳去遠柱再二傳番中間

基達都好似射得

都係同啦子爭姐 暫睇神軒基達會正選先
法賓應該後備 啦同沙狗爭中場淨番個位

我睇高普就會考慮擺沙狗中場..

有鬼回塘

老虎完封

唉，睇過古d罰球真係番唔到轉頂頭
一到果個位有罰球就知佢9成會射入

真

咁係牙虎勁咗

打閘出道, 呢幾年都有間中踢下

佢最靚係有球打巴拿馬個罰球，成班小組討論完後入果球

sterling miss

件1號我架

想買個前鋒

咁佢的確冇機會上場踢

mkv竟然有得出

費基 我覺得仲有小小機會
看去利會唔會爭取到想要的野
隨時磨到8月 但唔保証有野發生

利上個星期 都話 艾利臣

我穴來風 未必無因

費基的傳聞 (來又好，改轉會費結構)
長期有系統性的係唔只一個sources 存在 隔2日就炒2下
(岩岩桑拿士又話聽到高普有興趣)

同戴巴拿，奧比歴呢d 唔同

里昂班友
一個星期起碼用左3種唔同說法話佢會留係度 好像8月12日一齊係球場展示世界盃

40m買返黎打後備

真鋓

屌你，係咪真係想踢424
想迫死軒

水下d升班馬買佢啦屌

費奴之外 無個夠班

軒

為左保軒，成班可以去到幾盡

沙短仲未歸隊?

正選隊長下季都冇正選，點算
冇記錯老虎好似係第三隊長

老虎同馬迪普
大家點揀 邊個正選

或者
基達
法賓奴+軒

MKV仲有無得救

訓咗冇睇
揀咗冧把未？

咪玩啦

你就肯定無得救

明爐多番幾個伴

無心用人就換錢算啦

上年叫15m無人要

大師兄唔傷留底都唔錯

夠哂數啦，唔想佢買太多人，一陣又要磨合期

前面三隻不變，4 神鋒留兩件，沙除時推埋上前三

中場基達神軒冇得變，剩番一個位法賓/Jm/ 老母
中前場好夠人

賣啦
西布朗都打唔掂

躝

搞清楚先
Mkv得熱身賽勁
係因為佢得熱身賽有得出，之後就會借走

呢個最似樣啦
btw , 中場真係入多幾個都唔怕
啦米已經老 OX又 大傷

大師兄有以前咁勁會係正選

夠人
但後備質素唔掂
特別前面

Trent子

米拿呢隻波牛起碼可以奔走多2年

Alison黎到咁model點算

佢仲有幾耐約

中場真係差一個攻中

我利執後防兩個球員都破轉會費紀錄，睇左咁多年都無咁癲

其實fekir 去鋓機會都唔細
因為中場10號位無人ox大傷
佢又願意加盟
只要Lyon平5-10m放

我覺得係前鋒
費奴傷左就要出史杜 奧子 蘇蘭基
真係差一班

其實後備中堅或者閘洗唔洗補番個

依加睇番如果歐聯決賽表現正正常常冇柒兩野，今日model既結果會唔會唔同

有機會係歐聯冠軍龍門

我都想知model點諗
佢生性啲 呢筆錢應該可以用嚟買10號位

即刻要續約加薪留人

正選11人唔洗講已齊

係差後備 / 轉陣 需要多個攻中(改造沙短?)

理想: 前面買多個後備 +攻中

用多d 高美子同TAA

一年
高普唔用既人就永遠都唔用
除非傷到冇人用先會試下（左閘）
唔好再浪費佢青春

已經變一線龍
最慘係佢柒果野歷史上冇乜人試過，反而扭失波果d 好閒

要時間適應 法國呢度D 巴打幾敏感下

講下神軒正選先都比人話迷軒 唔知以為神軒廢到連爭正選實力都冇

覺得本身都已經睇中ali
歐聯柒完都應該只係5050
preseason係咁俾自己友柴台搞到冇得唔買

mkv點用啊

兩個都要浸下

傳利想浮動部份加大 年期變長
但總轉會費就無話想特別降

下季先爆，咪又要買龍

又靚仔又勁又有冠軍
到時候可能係疤鍠出75m報價買佢

唔會廢過上年d後備，同埋你地成日j既青年軍

防守力強幾倍，組織都有兩手

可能羅馬用allison加錢換

學疤狗加埋一堆on9附加條件啦
拎到英超+20m

wilson kent好過佢啦

柒左兩野影響到份工都冇埋

米拿應該都係後備輪換 32 再扯到盡 好易一跌watt 就大跌無回頭

一定廢得過

好像最後一年約

由傷出salah 個下都知冇得打la, 仲FF

不過佢轉行做model都應該夠發達

黎緊正選會係法邊爐定老母？

沙基利打後備？

睇番佢d數據，借左出去四年入唔超過5球

完場驚到震晒果幕扣晒分了

其實我覺得model冇乜鬥心
如果有鬥心, 失左一球就唔會比自己柒落去
呢樣野米仔高過佢

應該會上神檯
決賽前其實都少咗好多人屌佢

話mkv唔廢真係笑左。羅渣士的利，佢都無表現，今日的利，佢有咩存在價值？呢幾年去葡萄牙、安德烈治表現平平，去hull好少少。直接賣啦！

k8 f3
H14

或姐明奴多D逗後派牌 沙 文多D插入
上季有幾場見文尼做呢個角色, 但係派牌真係唔岩佢
明奴應該會好D

前仲點買, solanke ings s15

張伯 沙基 both後備？

第一季打得ok架喎
不過係唔值20m

好似hull都唔敢出佢

張伯2019 summer ar

唔似，費明奴係高普體系係第一道逼搶，唔會拉後。

應該照上季不變，由基達控制中場

solanke ings s15 點解我地後備係咁既貨色

K1返鄉下啦

咁嗰陣佢聯賽係真係有幾球靚救嘅

大ching唔傷其實好夠用

其實可以打424
如果冇mino

Mane Salah
lala Xs
H14 是旦

有可能嗎

我都明波台多痴線佬
但係入左幾個post mon下其他fans
佢地見利洗咁多錢就串串貢咁話咩咩洗緊費托D錢
心諗, 依幾年個net spend你地班盲撚識唔識用屎眼睇
仲未計入歐聯決賽+轉播費

感覺我利 正選11人 放眼4大聯賽 都唔會怕邊隊
但一有人傷就...........

唔係講奧雲筆錢已經叫有進步

hull loan完直情想買
係利叫價高先賣唔出

未講到破到大巴戰術la

練波都會無啦啦傷
仲叫佢落場

不過就算唔傷 條友都半退休心態咁

唔駛咁認真
C朗筆錢都係年年用

咁英超除左兩曼有邊隊後備係top class？有料都唔甘心坐啦。
史獨應該會留，solanke其實唔差可以繼續培育。ings走硬

小心Mon post狗

唔郁既人踢咩位都係死

屌你老母早一年買就唔洗輸決賽啦

明明中場人數同上年一樣
上年都話好夠人，結果季尾呢

中學到而家三字頭 由高登到連登 已經習慣

就當基達係今年,呢兩年夾埋net spend都唔算好多姐

想問下如果 2-3號門將 Ward值 10m, 咁卡, 米勞列, 值幾多

暫時4年加埋26xm
仲少過阿狗

捱到9月1都未賣星先算啦

米應該15m
卡難講

咁上心做咩
成個波台不嬲互抽開嫁啦

見有咩人想買咪搭埋落去交易

打強隊用老虎
中下游用馬貼
貪佢可以推到好上，以前係德甲果時成日帶波去到娥眉月度

寧可信其有，留下來吧
又唔洗我出糧

急不及待想睇alisson了

唔好理佢地啦

好有霸氣嘅龍

巴西二號龍打英超都咁勁，正選會有幾勁

2019 summer 下季成季冇得踢？ 點解會咁修
傷果次

會唔會最終變左激活Model嘅神器 ali神成為最貴後備龍

如果Alisson黎到利都變左柒龍
唔知有冇手足反龍門教練未

發現屌卡好似少左 like 利記既post

點睇都勁過卡膠

其實我覺得ederson勁過alisson

換教練啦 咁貴買人唔換個好教練點得

.睇完球王片, 其實ali一般.. 好多時打番去前, 好易比人汁雞, 呢d 場面都幾多下 感覺係英超好易比人汁曬雞

卡係打都唔打

琴晚又話WARD做正選?

去李斯特城

1718兩個轉會窗 賺6M

1819夏季轉會窗 使左164M

平均net spend 79M

假設Mkv賣到5M Ings賣到10M Ward賣到12M Origi賣到10M

平均net spend會跌至61M

唔係想踩 不過Karius黎之前 都係德甲叫Top GK
黎到之後咪又係廢

其實屌卡無可否認 上年下半季係合格
可惜係最重要歐聯決賽 派左2下 仲要輸埋
熱身賽又派

派完膠 都win 咪好像洛里斯咁
被人串2下搞熱氣氛

冇哂人屌fsg

有
DLLM FSG
我的終生事業

DLLM 點解要賣ward

比較返數據alisson係再勁啲嘅
如果都出事嘅話咁就真係龍門教練問題

係咪以後買/賣人即係當球員係condom?

DLLM 上年應該放lulu

唔應該放lulu

有冇Fekir消息

屌卡都幾慘，本身大好前途，嚟到畀條廢柴教，一啲進步都冇
仲要喺最重要嘅比賽派兩次膠，搞到全世界都笑鳩佢，永不翻身

龍門教練唔換，照樣派膠

邊個po搵到

完了吧 如無意外

攞vv 個例子 串 佢地

得罪左v92

唔用
背人生價 買同租都唔走得

真係ynwa

DONE DEAL!! 艾利臣正式轉投利物浦!!

當初真係有期望過 德甲最佳
過嚟嗰陣仲好有自信
著1號 話要最正選

不過心理真係大忌
技術唔得可以改 心理衰左就一世

未必
欲擒故縱

車 西 阿 轉哂教練
下年冇前四唔奇

啱啱嚟嗰陣連聯賽都未出就俾老虎撞斷咗手
出返嚟之後印象中都係多失誤
今季已經叫好少少

佢熱身賽斷手前已經派左次膠 係冇比人入咁解
之後仲喺ig講笑話下次會少啲驚險野

講真我地對龍門既要求, 係依幾年入面, 已經降低到唔派膠就得
但係佢都仲要咁派, 可以點

自信同實力其實都相輔相成
打得好自然就信心高提升(當然有啲係先天自信撚例如路夫蘭)
最慘係嚟到之後完全冇進步過
都係快啲走人搏翻生啦，對大家都好

當所有龍門嚟親都派膠，就證明最大問題唔係龍門

Mkv 覆活

米奴列都威過下，卡勁果段就分唔清係真勁定-6

佢救波手法跟本有問題

想找數但有無人要
要就好似台長咁用六合彩特別號碼決定

卡勁=對面射得差=風水

我都想我100蚊送得出...

艾利臣話沙拿發短訊俾佢！

「沙拿離開羅馬後其實我地好少聯絡，直至上季歐聯交手先再聚頭，尋日佢發短訊俾我︰『喂！你仲等咩呀？！』，由於當時轉會都傾得七七八八，我就覆番佢︰『冷靜呀！黎緊喇！』。」

其實覺得屌卡淨係柒一場嘅係咪2018年先開始睇波

踢幾場就會有人話「咪一撚樣」

係根本無睇純9UP, 為抽而抽

都係越嚟越差，突然迴光返照吓

曼聯今季形勢不錯，不過不是每球員都過得很順利，華迪斯便是如今紅魔最不如意的那一個。來自《衛報》的最新消息稱，雲高爾和華迪斯的關係還在不斷的惡化，如今雲帥甚至已經禁止華迪斯使用更衣室的儲物櫃。昔日巴塞的功勳門將淪落至此，令人唏噓。

上季雲高爾拍板簽下了華迪斯，可不想一個賽季後兩人就徹底決裂了。《每日郵報》此前曾揭秘，雲高爾曾希望華迪斯代表曼聯預備隊出戰，但是華迪斯本人拒絕，這成為了導致兩人關係破裂的導火索。華迪斯本想在今夏離開，但是由於種種原因未能成行，最終不得不留在了曼聯。

個仆街龍門教練最好醒醒定定，咪撚用柒暗瘡

其實個個黎之前都正常 唔正常都唔會買啦

嚟咗兩年都冇人教，都痴撚線
隔離敵基亞兩年已經由畀人角球屈柒進步到世界級

廢中咁錫球員無理由咁不負責任對fekir 拿拿聲買返啦

係德甲D J片全部都係純反應,
下下拍返入中間,
果時大家都已經J唔落
除左手法外,
判斷更加大問題

唔怪得一直迷25雲,原來

條撚樣撲波縮手, 去李城嘅應該係佢唔係ward囉

好想知佢到底有幾識波

人地李城唔係開善堂

攻中位其實簽個幼幼返黎養都得架

去Twitter search John Achterberg
大把meme講「又有龍比我玩弄啦」

太鍾意玩預判
但反應同手法未快到預判錯可以修正到

窄啲

跟住入埋德國隊，挽救埋國家隊，殺入决賽

柒之前都救到一兩球
如果佢冇柒以後心理狀態就差好遠
龍門個信心強真係勁幾班
可惜只會係如果

「你睇唔睇得透呀？」

Alisson可唔可以教下明奴講英文

垃圾女人

G

射得出

Hailey真係好淫
好過杰寧嗰啲扮pure

過氣G

好似好少見巴西大英文咁掂

solanke真係唔差咩
睇極都睇唔出佢可以點勁
我覺得Ings>Solanke

識過個巴西人英文都好好
不過條友唔鍾意足球

沙拿：喂快撚啲簽啦，仲攪咩野呀，屌
Alisson: 屌，得喇，黎緊喇，下個月飲茶我嘅

笑咗

米

好尷尬

操練果陣開佢拖/正式聯賽派膠

"屌你地老味, 上次兩場入我7球, 失番咁上下補數先 "

條褲好撚柒
架車LOGO好強國feel

氣氛好好

世界最貴中堅+世界盃最佳中堅
世界最貴龍門

好期待
最擔心係個龍門教練

仲再吊住兩粒 “色”仔

高普今次咁心急

英國讀書果陣有個巴西exchange
gp project同佢同組幾慘
分完工自己做自己個part,present連同佢同組我都聽唔明佢講乜

Liverpool's new signing Fabinho has said he will try to persuade Kylian Mbappe to move to the club.

Fabinho joined Liverpool from Monaco for a fee of around £43.7m on a four-year-deal in May and the deal was officially made on July 21.

快

叫有錢

He already spoke to me when we played at the national team,” says the new Reds signing, who in May agreed a £39.3million move from Monaco.

“When he became aware that Liverpool were interested in me and when he found out that I was coming, he had a good chat with me.

“He talked to me about the way of life in Liverpool, the best areas to live in, how the club worked, how the people in the area are.

“He helped me a lot with that. Recently I was looking for a house here and he spoke to me about where to get a house.”

等睇Alisson版本嘅Agent Bobby

So it’s ok for Man City to pay £60m for Mahrez to sit on their bench. Chelsea to pay £70m for Morata to miss 1 on 1’s all season. Man United to pay Sanchez £400k a week to wank his dogs, but Liverpool are the ones trying to buy the league. Sound!

防中、龍門都搞掂埋，廢中本防守書出得未

有埋暗瘡，salah 都可以埋巴西幫堆

再望返沙短張圖.......

We have everything we need for the next season because I don’t think we will do anything more (in the market), I’m pretty sure of that," Klopp said.

某啲日本大學生英文都好撚痴線,
有次喺大學自己department做helper, 個event 好多唔同國家留開幾日conference.
咁放break果陣我行去啲展覽板,展覽板上面有唔同國家嘅Project present嘅海報
我行到去日本學生個part,有個日本大學生見我望咗陣過黎解釋比我聽
佢跟住海報上面啲英文照讀
我完全聽唔撚明只可以強顏咁點頭,
但係佢仲要一路讀一路標汗

條丁都長d

打J打到極致

重組巴西幫

之前連登囝先話唔再簽巴閪人

駁緊嗰班話利金錢足球嘅其他fans

Fekir 拜
十號位

幾時出美國大軍名單呢？

感動既係繼續無人識射罰球

taa

仲差個大腦

唔明點解可以突然消失 毫無交帶

睇ab個手套係ab1, 應該model 連number 都比人改埋，腦細第一時間/臨打比賽前都見ab 又可以喊多幾十次

舊手套姐

咁唔開心就躝

努力過就算

【最佳推銷員】

艾利臣接受訪問時透露，費綿奴費盡全力向他「唱好紅軍」，是他決定來投的其中原因。

艾利臣：「當收購尚未開始之前，費綿奴已跟我談及這件事。當轉會事宜終於發生時，他不停向我讚美這間球會和城巿。費明奴真的把利巿當作自己的家，他很受球迷和隊友們歡迎。」

「費綿奴是一個好人，只有正面說話可形容他。他說只要我來投，我也可以成為快樂的人。以我跟他的友誼，和他在國家隊相處的時間，我很高興能跟他為同一間球會效力，每天也在他左右。」

費綿奴經常向其他球員作強行推介紅軍，法賓奴便透露過轉投和了解利物浦一事，便是由費綿奴口中得知。

Top sales 明奴睇佢d白牙就知似sales

Agent Bobby做隊長啦屌

真定假 好撚癲

費奴已經可以做利記icon

費綿奴經常向其他球員作強行推介紅軍

“快樂的人”

咁人生教練既

其實已經冇機會留係利
歐聯決賽咁大件事都唔返黎幫手
then u know how bad the relationship was

破大巴可能出s15好有用

傳銷sales

英甲教練黎教6500萬身價龍門會點

真馬 高域

每年都總係有一大班利撚仲覺得史獨有得復活
最後又係一季踢幾場
週薪14k

唔凖你地笑MKV

140k...

同推屌摩上左翼一樣
都是美好的幻想

講真真係無期望 如果最後無買新十號 可能蘇蘭基正前 綿龍打後一格打算

仲 solanke

要破密集果時

利市傳說

古積 馬高域，放去意甲做新sms算啦

賣左佢啦屌
唔跑唔逼等波到
完全唔岩踢

費奴加人工啦 把口勁過D濕鳩足球總監

應該fsg有budget限，只夠買一個，本身拎左黎bid fekir，之前一路都傳緊alisson太貴，唔買龍
但fekir單野一收皮，就即刻傳返alisson

路邊社花絮傳出艾利臣轉會利記要老婆應承先有得傾！江湖傳聞艾太其實本身傾向留喺羅馬或去大城市(倫敦或馬德里)，原因係希望佢地年幼嘅女兒有更好成長環境。

消息指雖然艾利臣想同高普合作，但原先太太打算同囡囡繼續留喺羅馬住，令艾利臣對轉會出現變數，始終唔想同家人分隔兩地，但最終艾太同意一齊移居英國。

年輕人，究竟係咩驅使佢改變主意？係愛？定係...係費明奴兩公婆呀！

消息指兩家人喺世界盃期間日見夜見，費明奴極力向艾利臣硬銷利記有幾好，而兩位阿太亦做埋朋友，一齊講湊女經又講吓利市生活點滴，兩公婆齊齊洗腦式攻勢，令艾太改變主意。

Agent明奴原來最勁係sale埋人地老婆

佢係果種有天份，但係懶嘅球員，以前大哨都係咁，懶撚到呢，但係射術真係j死人

最後個球似唔似卡膠

如果狜唔走
果陣容

綿龍真利
仲有邊個巴西仔啱用 派佢去sale

鎚仔洗左9xm 仲想買堆vida 似乎想爭冠

古唔走就無簽咁多人

留唔到狜

狜唔走
vvd keita alisson都唔會出現

爭係睇佢重金請工程師都知想大搞
其實以工程師實力真係驚驚地

上年洗咁多都係得13
今年最少都要起碼有歐戰位先啦

假波露西妹咁有用

由我利親手送前四俾佢地

要龍好過費基亞既
後防好入到一球就夠⋯⋯⋯

英甲教練準備膠化訓練

上年買埋乜Joe hart 薩巴回哂塘就抵失敗啦
但今年果d睇落幾正路

訓醒起身射得出了

明奴一個世界杯r左bino同ab番黎 比佢留多一個月仲得了 如果成件事係真，已經有資格做明叔

買到馬體會個龍就認真完美 不過算啦 人地未必想黎 好似c朗咁 佢肯去一億都得 唔肯你兩億都未必叫到佢

仲成功過謝隊叫人

射了

個陣隊波咁廢 點同

allisson: 死撚開廢閪

mkv年年都係得熱身賽, 前兩年對疤狗果場助攻又係cls
如果mkv個態度好d, 佢已經唔洗去邊隊都收皮, 借去邊都踢唔起

講係咁講 隊波無野心根本無人想黎
加上歐聯決賽全世界都睇到利個實力 吸引力來自呢d

睇到龍門位既實力

窮人久唔久買一次貴野vs有錢佬日常生活

窮人買一次貴野就叫大洗架啦

終於可以比人叫金錢利

應該追到愛狗 愛狗舊年都洗好多錢
其實上季除左前6, 般尼
7-17果d隊唔係差好多分

真係富不過三代 ，窮不過三代

你化寶 ， 你化寶

呢啲球員去邊到搵
場內場外都發揮到咁大作用

謝拉特可能只係識過黎就有冠軍點點點 又只係識用電話
明奴古惑啲向家人落手 唔講隊入面後防有炸陣 講啲生活事 訓練可以點hea 夜晚點暪老婆同lalala 一齊浦gay吧呢啲

We are 你化寶 ，tra lalalala

The best football team in the world

Yes we are

話時話, Allisson老婆又係幾正

btw繼承利記球員老婆行先呢個傳統
邊爐又係好似乜都交哂比老婆話事

希望今年重奪英超

兩個國家隊隊友質素都差好遠

明奴連老婆都出動埋

如果係真迷明啦 （本身都like)
始終利市唔係大城市 球員都要諗下老婆仔女既生活 就好似要你依家去廣西做野。你都會諗下先啦

完來係醫生，智識份子都咁易比明奴老婆氹上賊船

真係無10號

費明叔

派明奴老婆去磨下豆腐就done deal左

Ward連後備都冇
應該傾緊數

新利留名

咁應該留卡，米都仲有市

唔貪心，model肯讓件1號出來就支持佢留低

膠卡同膠米呢2個傳都冇傳過

米佬一場不出世盃季軍

仲有牌拎

咁買法 即沙拿去蝗啦

做咩吹利簽vida

同懦夫有連攜

幾時見d 大佬要自已出手 梗係坐享其成啦

agreed fee to Leicester la

有一個月時間俾fsg 傾賣沙拿定交屁

阿狗好似簽左好多
熱狗好靜 以前利記傳乜野佢地都一齊搶
車狗簽新教練 加佐真奴

妓教練話已經簽完

沙岩岩簽約起碼有半季ge
文就買左個fd子陪佢一齊踢陣友誼波先啦

簽左邊啲

熱又話呢個暑假大使既

屌
比人話金錢足球真係好撚爽

keita 踢得幾前下

我地到有今日了

車好似俄果邊已經firm左簽左高路雲仲要唔洗20m
熱真係好想艾歷臣d走 成條中場廢武功

Vida

好似唔出名 但d位好似都對症下藥

又黎

佢老婆係醫生黎

又列治斯坦拿,又Sokratis又龍門又烏拉圭中場,仲有一件唔知乜水

最堅係炒左個庸醫

Leno
列支是但啦
多仔中堅
托尼拉
好似仲有？
總之全部中後場 目標明確

世界盃踢得幾好既烏拉圭防中托利拉 同 KENNY G

暗倉 冇得醫

牙bee

OX子 miss u

邊個話vida

利子又想丁出個未來

熱狗根本唔駛簽人都夠玩

真係要2選1我都係要龍門

10號位都仲可以望lalala操得起同少D傷

龍就2個on9 + 一個沒乜英超經驗既雪條...

老實，而家簽到咁多人，九成都係因為廢中嘅魅力。

遲早變煩膠

果d熱毒黎，飲d涼茶已經攪掂

買人已完

準備賣人 哭song

According to reports from Turkish outlet Aksam, Besiktas have decided to accept Liverpool’s improved bid of £20million for Croatian star Domagoj Vida.

what???
喉舌好似無出過聲

飲 家多宝la

爭個正選playmaker

屌 唔好玩野啦 攻中呀

唔信重會買

一般料咋喎

中堅會唔會太多人
忽然咁有野心嚇死人咩

世界盃好勁

重會買 我咩都得牙

唔夠watt數

Matteo Guendouzi
Bernd Leno
Stephan Lichtsteiner
Sokratis Papastathopoulos
Lucas Torreira

賣人名單

米 ， mkv , 力子 ，Ings

退多連登啦你

出

煙幕,好快就開始賣人

話就話最貴龍 但蛆十幾年前已經用50M買龍 計番通漲 保方成200M 我地連一半都冇
而且連一次過億都冇 人工最高200k 望下倫敦無得踢歐聯同曼市果幾隊既人工 就知要做鋓仲有一段路要行
好想快啲金錢足球

我信 fsg

今朝先話組軍完成

重有 交屁

唔好買中堅啦
有vvd +老虎正選
馬貼 第3
高美斯真係傷晒同輪換先出都夠用

On9

賣埋人 ，我比80分 這個轉會

係

簽啲亞軍有乜用 夠膽就簽冠軍 後備果件都好

高美斯尋日都係打閘咋

佢之前話 高美斯會重要打番中堅

希望唔會 ，但fsg 呢d仆街 用左咁大舊錢買龍 ，一定事有Q K

打閘打中堅都唔掂

屌

同意但真係發夢都冇諗過有咁嘅一日

比幻幻打中堅都唔比佢試下拍將軍

有人要先算

古蹟係咪會留隊？

請佢老婆做軍醫啦

仲有卡拉雲先再到高美斯啦

唔肯走
卡迪夫同利傾掂咗借用

好彩呢排揾嗰啲都係唔去浦姐，利物浦咁撚悶，你估如果係屁馬嗰啲浦精會唔會理你

咁都一般料 利撚成日j老虎世盃表現，但明明勁個個係vida功勞就老虎攞

邊有得踢

世盃vida 好搶眼

綿龍 係咪有中介費收

想買多個中場喳 就完美

條友d動作好生硬咁

無咗大腦，廢中下季改踢泊大巴戰術

mane or salah

啦子復出
尤魚.....

呢d野都擺上大氣電波講 好自豪？
真係臭西黎

老同行得快，一定有古怪

出年會唔會不失球奪冠

Klopp: "We have everything we need for the next season because I don’t think we will do anything more [in the market]." #LFC

前中後 各+1 鋓

咪ff啦

0失球+100入球

可惜 我曼 0失球+200入球

除非突然有人走

車路士會

屌佢啦,
一舊錢洗三年

轉會窗未完 仲可以賣主力
FSG入主左咁耐有邊次使大錢唔賣主力填數架

師兄真係快手 我岩岩先改完名就比你用左我個舊名

Fun son

今年真係唔使 之前古狗Sterling都係自己想走 FSG送佢一程 暫時前面三個都好似無意慾要走

屌點估到佢咁快手 都好既 有人承繼反FSG大業

交屁未續約

交屁...

fd子基達黎左

今年利搞轉會真係英超各隊最成功之一

文尼成個毒撚咁 我就唔信會同球會反面啦

暫時

佢之前兩次好似都係同球會不歡而散

又燈

明顯唔識handle依d野

暫時錢又搵到 又有friend 黎左 仲要fans鐘意佢 應該唔會走啦

幾時送走摩仔

最少睇落幾個位都有針對性補強

阿車大執未知成效
其實睇落阿記有d睇頭，前場本身已經勁，真係針對性剩係買後場
鏝本身都fullfull地跟本都唔洗點再執
傳獌唔評論，仲傳緊好多個big name簽到哂咪當佢地贏
熱就直頭唔知點解好似未開工咁

ward 12m
廢米 10m
馬膠 8m
ings 15m
origi 15m

換個10號返黎ok?

究竟文尼毒啲定簡迪毒啲

其實啲local對球員有幾好
個個都feel home

MKV 咪新10號囉

一定係簡迪，車仔記者會都唔敢去

其實好現實
你踢得好咪feel home個個welcome
踢得衰果陣咪死亡恐嚇

熱 deadline fighter

原陣開季 + 前中後補強
算係咁啦

其實呢個轉會窗買埋攻中，再加唔賣主力，就真係好圓滿
可惜利物浦嘅嘢係唔會咁完美

好多時唔係睇個球員，係睇佢個經理人

有睇呢幾場friendly既巴打，keita係打8號位定10號位多

廢中已經發現到靚仔球員無用 專簽d樣衰仔

邊爐係幾有料 但真係要d時間

一場波 聖卡->屌卡

基本上出力子一定要打正前 條友都唔交波

基本上唔想出佢

Woodburn

gotez

想要多個中場

一直叫廢龍，不嬲知佢垃圾
同米老虎一樣，正常／勁幾場冇用因為知道佢好快又會自爆

馬貼被underrated太勁
前年佢大carry狂派膠既老虎

最緊要暫時有錢同受fans愛戴

冇辦法佢同vvd又冇vvd同老虎咁夾

所以我一直支持馬貼>懦夫

懦夫今年後半季+世盃表現係好
但唔好忘記前幾季條撚屌嘅表現幾唔穩定
柒到對熱狗30分鐘比高普收起，果場歷歷在目

佢易傷 自己唔爭氣

點解阿仙奴買d人咁平，利記買人咁貴

Arsenal
IN
Matteo Guendouzi (£8m, Lorient)
Lucas Torreira (£26m, Sampdoria)
Sokratis Papastathopoulos (£17.7m, Borussia Dortmund)
Bernd Leno (£19.2m, Bayer Leverkusen)
Stephan Lichtsteiner (free, Juventus)
OUT
Kelechi Nwakali (loan, FC Porto)
Jack Wilshere (free, West Ham United)
Santi Cazorla (free, Villarreal)
Takuma Asano (loan, Hannover 96)

Liverpool
IN
Alisson Becker (£67m, Roma)
Xherdan Shaqiri (£13m, Stoke City)
Fabinho (£40m, Monaco)
Naby Keita (£52.7m, RasenBallsport Leipzig)
OUT
Harry Wilson (loan, Derby County)
Jordan Williams (free, Rochdale)
Jon Flanagan (free, Rangers)
Ádam Bogdan (loan, Hibernian)
Emre Can (free, Juventus)

佢係玻璃既
同vvd其實踢過好少場
但我印象有場出哂佢2個打中下游
2個係咁skip中場放長波好好j

咁佢嘅進步大家都有眼見
歐聯場場大戰條撚樣竟然冇怯場

同埋兩個都好高

記得上年暑假仲係卡路爾最貴轉會 今年頭五都無埋

Top 5 most expensive Liverpool transfers.
Virgil Van Dijk £75m £70m + £5m add-ons
Alisson Becker £65m £56m + £9m add-ons
Naby Keita £52.75m £48m +£4.75m add-ons
Mohamed Salah £43.9m £36.9m +£7m add-ons
Fabinho £43.7m £39.3m +£4.4m add-ons

但阿仙奴買返黎啲人比人感覺都係暫時頂一頂住

人地有天眼

我地有錢

爭張柏倫個位

見到in果啲金額
再望下out唔係loan就free
你就知呢鋪實有古惑

Net spend boys

三叉擊差文尼bb仲未續約

有埋攻中就可以quiet了

躙啦屌

對alisson 要求唔高
勁過ddg courtois lloris ok?

其實阿有錢啲 不過呢個應該未計alisson

原來邊爐都咁貴
今次真係money football

要求唔高 勁過Jones就收貨

Alisson 打 # AB1

Karius又要喊了

Money ball的感覺好爽

喊住去拍條mv先

不得不佩服摩B

竟然仲可以留隊，未郁佢

喊住坐下bench喇屌

今年爆發

又多件巴西人
屌摩呢件左閘小強
又多個target 拉攏

#LK1

4人幫 走左兩個
又多返兩個！

唔知咩原因令你思想咁古怪
好似FSG做極都唔滿意咁
可能係每年都賣主力，然後又唔買人？
又或者因該佢樣衰，又有個靚老婆你妒忌？
又抑或其實你都唔知自己反乜，純粹其他人反，你睇完又覺得有道理，一齊反？

我想講既係..
FSG 係我認識利入面，做老闆做到最妥當既一個
1. 當時利記負債，如果無人買，即將會被降班或其他問題
當時係FSG 幫手救球會
記住當時係「負債」
你可以話佢係借錢比球會，再係球會身上拎利息
但作為一個「美國佬」，會唔會戇鳩到拎幾十億出黎收購一個每年收利息只得幾千萬的球會？
佢拎個幾十億去第二到，我相信回報唔止咁小

2. 可能你會話每年都賣主力
試問FSG 入主之後賣左邊個主力？
蘇神？古天奴？
唔好忘記，蘇神係巴塞招手，佢自己都想走，係謝拉特叫佢踢多季，佢先留低，如果唔係佢已經去左阿仙奴
古天奴，大家有目共睹，自稱背傷，試問一個心不在既球員，留係球會仲有無意義，佢自從香港之旅，佢比賽時既態度，你自己都睇到
而且高普係有最終決定權，
球員黎，球員走
老闆話要買，高普可以拒絕
老闆話唔賣，高普話要賣
都係由高普決定
古天奴走，係高普決定，唔係FSG

3. 唔記得幾年前，曾經講過話要換球場，
係香港買塊地皮我唔知幾錢，但買完就一定起到想起既野
係英國買塊地應該平過香港，但其他問題，例如會唔會影響附近住戶，污染問題，
當時FSG 好似已經解決晒呢種問題，比錢附近住戶搬走
但最終政府都係唔批？無記錯係
試問一個要「賺錢」的老闆，會唔會搞咁撚多野黎哄你班傻仔球迷，你地要支持就支持，唔支持就鳩就

4. Selling Club?
可能你睇完上年「獅子」個直播
佢列晒FSG 入主之後既球員買賣名單
賣既，多過買既，一定係靠賣球員賺錢
喂，大哥，做老闆既，往往都係諗間公司點先賺到錢，點賺先賺得最多，好正常喎
你自己問自己，有邊個老闆會為左唔賺錢而投資
況且，賣走既球員，有幾多個真係有超強實力？五隻手指數得盡
而賣得多球員既時候都係岩岩入主既時候，大佬，要還錢嫁，唔還？降班囉

近呢幾年賣既有幾多個？因為財政健康啦嘛，賣左啲身價高既，唔係全部因為賺錢，係球員個心已經唔係到

你支持利記仲多過我好多年
可能你只係覺得球會應該要顧及球迷感受，睇岩邊個球員就買，傳緊會買個個球員就買，因為我好撚想買波衫印字
你自己都講過啦，除左利記，其他你唔會睇，你有無認真研究過「費基爾」係一個咩球員？
唔係人地講話「好勁呀！好岩利記用！一定要買到！」
跟住你就會一齊講呢啲說話
之前胎死腹中，係因為盛傳體測時驗到有舊患，唔撚係唔比錢買
你會唔會比錢買個傷左既球員返黎？ 唔撚會嫁嘛？係咪？

如果要支持乜鳩都買既球會，
1. 巴塞
2. 皇馬
3. 鏝鋮
4. PSG
呢幾間球會無限金錢
傷左既球員都照買
唔會年年賣主力，仲可以年年買人地啲主力

我打咁多字唔係屌鳩你，
係想你理性啲做個真球迷，
唔好咁輕易受其他人說話影響自己思想

葉鴻輝咁收貨

咁快改名

如果維達2000萬deal唔deal埋
但係咁matip就可能一季間由第一中堅跌落第四中堅

lovern 80m賣出去就即屌

AB1
等睇K1比人強行拎走個number

唔啦 買個幼幼攻中養下好過 養得掂分分鐘又賺大錢

agger, leno國家隊都爭輸比trapp就知勁極有限啦 ，利捷斯甸拿三十幾歲踢英超比人爆死，中堅papa睇左多仔幾季都似二線料，兩個中場一個後生仔另一個聽都未聽過

vida 只係世界盃打得好

樓上篇長文好正

同當年奧子一樣

國家隊龍門正選又唔係咁講既

papa好似係短人，好易俾人頂死

世盃d 勁人真係long lasting 到既唔多

下一個簽埋跛腳仔 ok?

係咪要換車牌了

但係同老虎夾熟又可能有加乘

Torreira係咁多個新買嘅最勁 防中
但做核心就一定唔係

Torreira世界杯踢得唔差

先唔理AB勁唔勁
其實好開心我地吸引到人黎

都要人地肯來後備先得

vida 聯賽派低級膠

唔撚洗出vvd？

靠綿龍咋

慘 打咁多文無人理
不過係香港做球迷剩係j買人拎成績架姐
理得你死

好多人上年話驚vvd傷過會玻璃ma

logo都要拆

klopp 因素最影響大

佢真係吸到星

好希望佢幫我地拎到第一次英超

之後真係雲格咁教到六張都得

同到老虎夾到既都係非池中物
vvd + vida吧

係廢中吸引到人咋
個個都想跟佢先黎 下年佢贏唔到盃 到時叫佢走 你睇下會唔會星散

明明佢個槍成個25mk樣咁，但居然咁鍾意利市

類型似

有啲野好難講 下一季嘅野
所以簽定vida冇壞 預左有人踢下傷下咁

直接降落英甲

應該都有壓力

下年冇冠真係會比人笑死，同49000 一樣

但幾有信心

個個托雷拉真心平 唔明點解無人搶

都係果句，佢質素麻麻，國家隊踢至八強之後先有加乘有好表現

點都要拎返個杯
不論聯賽杯定足總杯都照J

因為買斷價

唔買人又冇成績你估剩係得香港球迷屌

拎盃仔都應該比人抽
認真諗，呢個陣同投資真係aim 英超歐聯

不過後備深度仍比曼城弱

但都無人搶

高普黎利已經做左幾次二奶

心足架啦

可能我要求低 / 好耐未試過玩money ball

叫埋文尼玩

快手執多件中場啦 咁就掂

又唔代表咩既
佢聯賽國家都真係打得好
講真基達個releasing clause 都唔係d 乜錢，又唔代表佢廢既

篇野股東打唔係我囉好冇

話有no more signing

應該fsg 真係要關閘

Btw利嘅足球係岩踢歐聯多過英超
歐聯最少冇咩隊會泊大巴 真係下下都會對攻多
同埋一場一場咁踢好過聯賽要持續38場專注

篇野巴打你打???
仲以為精壇copy過黎

今個轉會窗心足了

唔係

繼續照反fsg

反到極緻就有好野

點解唔反

唔理買唔買10位
淨係中埸啲人唔好係咁傷到似上季尾就得

上年最尾得番lomo 軒 米
後備得lalala 傷完未有態
同簡 等轉會mode

我都以為係

老虎要佢專注淘汰場應該易過專注38場

冇左古一招破大巴難左

下年睇下d 英超後防係咪真係針對到salah防守

又乘機吹奏fsg

我地班波始終最大敵人係海鮮味濃

再買埋攻中一世吹奏fsg

同埋上年其實唔算傷得好重

即係一定冇當年佢係 dortmund 咁恐怖

1001

why not january

上年好左架啦
對住啲中遊隊都可以有方法拎3分